# Hướng dẫn chạy Project

Trong repo handbook này có folder [Projects](https://bitbucket.org/korama/handbook/src/master/project/). Trong folder đã có các folder con là tên của mỗi project. Trong mỗi folder con sẽ có file `README.md` là file text hướng dẫn chạy và các file con cần thiết để chạy :D
